醒未

d 女醒未 狗公都受？ 你地無撚野啊。。。 世界變？係咪盲撚左 咁撚易信人？ 你班仆街狗公點解可以咁撚仆街 自己叫雞都算啦 做咩要搞9人地條女 搞9 d 咁撚純既女？ 仲係到扮撚曬野 屌你地老味

未

真係喊出黎 求下d 女唔好咁啦

有啲女蠢過隻豬都以為自己好聰明點會醒覺